是日拉麵

本身唔係咩拉麵達人，但 一京 食落唔錯
湯底足料
個叉燒煮得剛剛好
唔似其他港式拉麵

巴打有冇其他推介

對面more

上水山下, 鍾意清淡少少o既可試.